開會-趕deadline-開會-趕deadline-開會-趕deadline

你做緊既

就係工程

係放左工先開會呀

日頭出閪開會，夜晚番寫字樓做文件

冇錯